如果梁天琦有揸騰訊既話佢一定唔會走去參與旺角騷亂

系吾系暗示叫牙爺派每人一手700